{"id":55092,"date":"2023-03-24T20:22:30","date_gmt":"2023-03-24T19:22:30","guid":{"rendered":"https:\/\/javierromanabogado.com\/?p=55092"},"modified":"2023-10-09T09:31:55","modified_gmt":"2023-10-09T07:31:55","slug":"todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/","title":{"rendered":"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia"},"content":{"rendered":"<p>La partici\u00f3n de una herencia es un tema delicado y complejo que puede generar muchos conflictos familiares. Por eso, es importante conocer todos los detalles sobre este proceso para poder tomar las mejores decisiones en el momento adecuado.<\/p>\n<p>En este art\u00edculo, te explicaremos todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia, desde qu\u00e9 es hasta c\u00f3mo se lleva a cabo.<\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 es la partici\u00f3n de una herencia?<\/h2>\n<p>La partici\u00f3n de una herencia es el proceso mediante el cual se divide el patrimonio de una persona fallecida entre sus herederos.<\/p>\n<p>En este proceso se determina qui\u00e9nes son los herederos y cu\u00e1l es la cuota que les corresponde, es decir, la parte proporcional del patrimonio que les corresponde.<\/p>\n<blockquote><p>Seg\u00fan el art\u00edculo 1056 del C\u00f3digo Civil espa\u00f1ol: \u00abLa herencia se divide en tantas partes iguales como herederos haya, sean o no de la misma clase\u00bb.<\/p><\/blockquote>\n<h2>\u00bfC\u00f3mo se lleva a cabo?<\/h2>\n<p>La partici\u00f3n de una herencia puede llevarse a cabo de dos formas:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>De manera amistosa: <\/strong>los herederos se ponen de acuerdo para dividir el patrimonio de manera equitativa.<strong><br \/>\n<\/strong><\/li>\n<li><strong>Judicial:<\/strong> un juez es el encargado de realizar la partici\u00f3n en caso de que los herederos no lleguen a un acuerdo.<\/li>\n<\/ul>\n<p>En cualquier caso, es importante contar con el asesoramiento de un abogado especializado en derecho sucesorio para que el proceso se lleve a cabo de manera adecuada y se eviten problemas futuros.<\/p>\n<h2>\u00bfCu\u00e1les son las fases de la partici\u00f3n de una herencia?<\/h2>\n<p>La partici\u00f3n de una herencia consta de varias fases:<\/p>\n<ol>\n<li><strong>Inventario:<\/strong> es el proceso mediante el cual se recopila toda la informaci\u00f3n sobre el patrimonio del fallecido.<\/li>\n<li><strong>Valoraci\u00f3n:<\/strong> se establece el valor de los bienes que forman parte del patrimonio.<\/li>\n<li><strong>Liquidaci\u00f3n:<\/strong> se pagan todas las deudas y cargas que tenga la herencia.<\/li>\n<li><strong>Adjudicaci\u00f3n:<\/strong> se asignan a cada heredero los bienes que le corresponden.<\/li>\n<li><strong>Extinci\u00f3n:<\/strong> una vez realizada la partici\u00f3n, la herencia se considera extinguida.<\/li>\n<\/ol>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 problemas pueden surgir en la partici\u00f3n de una herencia?<\/h2>\n<p>La partici\u00f3n de una herencia puede generar muchos conflictos familiares si no se lleva a cabo de manera adecuada. Algunos de los problemas m\u00e1s comunes son la falta de acuerdo entre los herederos, la falta de informaci\u00f3n sobre el patrimonio y la valoraci\u00f3n incorrecta de los bienes.<\/p>\n<p>Por eso, es fundamental contar con la ayuda de un abogado especializado en derecho sucesorio que nos gu\u00ede en todo el proceso y nos ayude a solucionar cualquier conflicto que pueda surgir.<\/p>\n<p>En resumen, el reparto de una herencia es un proceso complejo que requiere de asesoramiento legal especializado. Si necesitas ayuda en este u otro tema relacionado con el derecho de familia y sucesiones, no dudes en ponerte en contacto con nosotros. En nuestro despacho, te ofrecemos un servicio personalizado y de calidad, enfocado en encontrar la mejor soluci\u00f3n para tus necesidades.<\/p>\n<p>No esperes m\u00e1s,<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/contacto\/\"> <strong>cont\u00e1ctanos ahora<\/strong> <\/a>y descubre c\u00f3mo podemos ayudarte en tu caso particular. \u00a1Estamos a tu disposici\u00f3n!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La partici\u00f3n de una herencia es un tema delicado y complejo que puede generar muchos conflictos familiares. Por eso, es importante conocer todos los detalles sobre este proceso para poder tomar las mejores decisiones en el momento adecuado. En este art\u00edculo, te explicaremos todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia, desde&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":55063,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[17],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"En este art\u00edculo, te explicaremos todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia, desde qu\u00e9 es hasta c\u00f3mo se lleva a cabo.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En este art\u00edculo, te explicaremos todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia, desde qu\u00e9 es hasta c\u00f3mo se lleva a cabo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-24T19:22:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-09T07:31:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Javier Rom\u00e1n\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Javier Rom\u00e1n\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/\"},\"author\":{\"name\":\"Javier Rom\u00e1n\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/a2cc1bf65e6cf8dbe8c9e9ff5e3dfbba\"},\"headline\":\"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia\",\"datePublished\":\"2023-03-24T19:22:30+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-09T07:31:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/\"},\"wordCount\":528,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6.jpg\",\"articleSection\":[\"Derecho Civil\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/\",\"name\":\"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-24T19:22:30+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-09T07:31:55+00:00\",\"description\":\"En este art\u00edculo, te explicaremos todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia, desde qu\u00e9 es hasta c\u00f3mo se lleva a cabo.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080,\"caption\":\"partici\u00f3n de una herencia\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\",\"name\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\",\"description\":\"Javier Rom\u00e1n Huerta - Abogado en Zamora\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization\",\"name\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/a2cc1bf65e6cf8dbe8c9e9ff5e3dfbba\",\"name\":\"Javier Rom\u00e1n\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/258cde1ad0c3406aa55c2e296c85dd1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/258cde1ad0c3406aa55c2e296c85dd1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Javier Rom\u00e1n\"},\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/author\/j4v1r8\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia","description":"En este art\u00edculo, te explicaremos todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia, desde qu\u00e9 es hasta c\u00f3mo se lleva a cabo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia","og_description":"En este art\u00edculo, te explicaremos todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia, desde qu\u00e9 es hasta c\u00f3mo se lleva a cabo.","og_url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/","og_site_name":"Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora","article_published_time":"2023-03-24T19:22:30+00:00","article_modified_time":"2023-10-09T07:31:55+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"http:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Javier Rom\u00e1n","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Javier Rom\u00e1n","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/"},"author":{"name":"Javier Rom\u00e1n","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/a2cc1bf65e6cf8dbe8c9e9ff5e3dfbba"},"headline":"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia","datePublished":"2023-03-24T19:22:30+00:00","dateModified":"2023-10-09T07:31:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/"},"wordCount":528,"publisher":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6.jpg","articleSection":["Derecho Civil"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/","name":"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia","isPartOf":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6.jpg","datePublished":"2023-03-24T19:22:30+00:00","dateModified":"2023-10-09T07:31:55+00:00","description":"En este art\u00edculo, te explicaremos todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia, desde qu\u00e9 es hasta c\u00f3mo se lleva a cabo.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#primaryimage","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6.jpg","contentUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6.jpg","width":1920,"height":1080,"caption":"partici\u00f3n de una herencia"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/javierromanabogado.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/","name":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta","description":"Javier Rom\u00e1n Huerta - Abogado en Zamora","publisher":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/javierromanabogado.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization","name":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png","contentUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png","width":512,"height":512,"caption":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta"},"image":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/a2cc1bf65e6cf8dbe8c9e9ff5e3dfbba","name":"Javier Rom\u00e1n","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/258cde1ad0c3406aa55c2e296c85dd1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/258cde1ad0c3406aa55c2e296c85dd1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"Javier Rom\u00e1n"},"url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/author\/j4v1r8\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55092"}],"collection":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55092"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55092\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":55198,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55092\/revisions\/55198"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55063"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55092"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=55092"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=55092"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}