{"id":55111,"date":"2023-03-27T20:52:36","date_gmt":"2023-03-27T18:52:36","guid":{"rendered":"https:\/\/javierromanabogado.com\/?p=55111"},"modified":"2023-10-09T09:31:54","modified_gmt":"2023-10-09T07:31:54","slug":"las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/","title":{"rendered":"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio"},"content":{"rendered":"<p>El divorcio es una situaci\u00f3n compleja y estresante, y puede ser dif\u00edcil saber por d\u00f3nde empezar. En este art\u00edculo, responderemos las siete preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio para ayudarte a entender el proceso y c\u00f3mo podemos ayudarte a ti y a tu familia.<\/p>\n<h2>7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio<\/h2>\n<p>Son muchas las preguntas que pueden surgir sobre este tema, pero a lo largo de mi carrera, me he dado cuenta de que, sobre todo en las personas no familiarizadas con el derecho, existen algunas cuestiones comunes.<\/p>\n<p>Por ello, en este post, responderemos las siete preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio para facilitarte entender el proceso y poder ayudarte a ti y a tu familia.<\/p>\n<h2>1 &#8211; \u00bfQu\u00e9 es el divorcio?<\/h2>\n<p>El divorcio es la <a href=\"https:\/\/noticias.juridicas.com\/base_datos\/Vacatio\/v0-cc.l1t4.html#c8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>disoluci\u00f3n legal de un matrimonio<\/strong><\/a>. Es un proceso legal que se lleva a cabo ante un juez, notario o letrado de la Administraci\u00f3n de Justicia (antes llamados secretarios judiciales) y que pone fin al contrato matrimonial.<\/p>\n<p>Es esencial destacar que, en Espa\u00f1a, son posibles dos tipos de divorcio: <strong>divorcio de mutuo acuerdo o divorcio contencioso<\/strong>, en funci\u00f3n de si los c\u00f3nyuges est\u00e1n o no de acuerdo en la ruptura del matrimonio y sus efectos.<\/p>\n<p>Atendiendo a la persona que ha de autorizar el divorcio, distinguimos:<\/p>\n<h3>Divorcio contencioso<\/h3>\n<p>En todos los casos s\u00f3lo podr\u00e1 tener lugar ante el juez.<\/p>\n<h3>Divorcio de mutuo acuerdo ante el juez<\/h3>\n<p>Tendr\u00e1 lugar, cuando existan <strong>hijos menores de edad<\/strong> (que no se hayan emancipado) o <strong>hijos mayores respecto de los que se hayan establecido judicialmente medidas de apoyo<\/strong> atribuidas a sus progenitores.<\/p>\n<h3>Divorcio de mutuo acuerdo ante Notario o ante letrado de la Administraci\u00f3n de Justicia.<\/h3>\n<p>En todo caso, han de haber transcurrido <strong>al menos tres meses desde la celebraci\u00f3n del matrimonio,<\/strong> podr\u00e1 tener lugar:<\/p>\n<ul>\n<li>Cuando NO existan hijos<\/li>\n<li>Cuando NO existan hijos menores de edad y de existir, estuvieren emancipados,<\/li>\n<li>Cuando existan hijos mayores de edad siempre que respecto de ellos NO se hayan establecido judicialmente medidas de apoyo atribuidas a sus progenitores.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>2 &#8211; \u00bfC\u00f3mo se lleva a cabo el proceso de divorcio?<\/h2>\n<p>Hay que diferenciar seg\u00fan el divorcio sea de mutuo acuerdo o contencioso.<\/p>\n<h3>En el divorcio contencioso<\/h3>\n<ul>\n<li>Ser\u00e1 necesario <strong>presentar en el Juzgado demanda<\/strong> instando la disoluci\u00f3n del matrimonio por divorcio, la cual ha de ser redactada por abogado en ejercicio. En la demanda se expondr\u00e1n las medidas propuestas respecto a la custodia de los hijos, su r\u00e9gimen de visitas y pensi\u00f3n alimenticia tambi\u00e9n podr\u00e1 solicitarse, en su caso, pensi\u00f3n compensatoria para alguno de los c\u00f3nyuges. En casos de urgencia, las medidas referidas, salvo la pensi\u00f3n compensatoria, podr\u00e1n solicitarse con car\u00e1cter previo a la demanda, como medidas provisionales.<\/li>\n<li>De la <strong>demanda se dar\u00e1 traslado al otro c\u00f3nyuge<\/strong>, para que asistido por su abogado la <strong>conteste<\/strong> en un plazo determinado<\/li>\n<li>Se proceder\u00e1 a la <strong>fijaci\u00f3n de fecha para la vista (juicio)<\/strong>.<\/li>\n<li>Finalmente, <strong>el juez decidir\u00e1 mediante sentencia<\/strong> sobre los efectos definitivos del divorcio que en todo caso acordar\u00e1.<\/li>\n<\/ul>\n<h3>En el divorcio de mutuo acuerdo<\/h3>\n<p>Se llevar\u00e1n a cabo las negociaciones de los c\u00f3nyuges asistidos por sus abogados respectivos o por uno solo para ambos c\u00f3nyuges, si as\u00ed lo hubieren acordado.<\/p>\n<p>Los c\u00f3nyuges deber\u00e1n llegar a acuerdos en cuanto a la custodia de los hijos, el r\u00e9gimen de visitas, la pensi\u00f3n alimenticia, la liquidaci\u00f3n de bienes comunes y cualquier otra cuesti\u00f3n relacionada con el divorcio.<\/p>\n<p>Finalmente, una vez que se han acordado todas estas cuestiones, se formalizar\u00e1n en un <strong>convenio regulador del divorcio<\/strong> que deber\u00e1 ser suscrito por ambos c\u00f3nyuges.<\/p>\n<p>Si el divorcio de mutuo acuerdo fuere <strong>ante el Letrado de la Administraci\u00f3n de Justicia:<\/strong> se presentar\u00e1 en el Juzgado el convenio regulador del divorcio suscrito por los c\u00f3nyuges junto con la demanda de divorcio de mutuo acuerdo redactada por abogado en ejercicio.<\/p>\n<p>Posteriormente, los c\u00f3nyuges deber\u00e1n ratificarse en el Juzgado y el letrado de la Administraci\u00f3n de Justicia acordar\u00e1 mediante resoluci\u00f3n el divorcio que tendr\u00e1 por efectos los previstos en el convenio.<\/p>\n<p>Si el divorcio de mutuo acuerdo fuere <strong>ante Notario h\u00e1bil para actuar en el domicilio de uno o de los dos c\u00f3nyuges:<\/strong> la formulaci\u00f3n del convenio regulador ser\u00e1 en escritura p\u00fablica, a cuyo otorgamiento deber\u00e1 asistir el abogado de familia designado por los c\u00f3nyuges, qui\u00e9n asistir\u00e1 a \u00e9stos en la redacci\u00f3n de dicho convenio regulador y les asesorar\u00e1 en el proceso.<\/p>\n<p>El convenio regulador, unido a la documentaci\u00f3n notarialmente exigida, se presentar\u00e1n en la notar\u00eda. En la fecha designada, los c\u00f3nyuges y el abogado se personar\u00e1n en la notar\u00eda a fin de que aquellos se ratifiquen en el convenio y acuerden el divorcio ante Notario.<\/p>\n<h2><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-55161\" src=\"http:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/javier-roman-ab-2-300x300.jpg\" alt=\"soluciones legales derecho de familia\" width=\"700\" height=\"700\" srcset=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/javier-roman-ab-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/javier-roman-ab-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/javier-roman-ab-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/javier-roman-ab-2.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/h2>\n<h2>3 &#8211; \u00bfQu\u00e9 ocurre con los hijos en un proceso de divorcio?<\/h2>\n<p>La custodia de los hijos es uno de los temas m\u00e1s delicados en un proceso de divorcio.<\/p>\n<p>En general, <strong>se busca llegar a un acuerdo que sea beneficioso para los ni\u00f1os y que les permita mantener una relaci\u00f3n sana y equilibrada con ambos padres.<\/strong><\/p>\n<p>Es posible acordar la <strong>custodia compartida o que uno de los progenitores tenga la custodia exclusiva.<\/strong> En cualquier caso, es importante tener en cuenta que la prioridad debe ser siempre el bienestar de los ni\u00f1os.<\/p>\n<h2>4 &#8211; \u00bfC\u00f3mo se calcula la pensi\u00f3n alimenticia?<\/h2>\n<p>La pensi\u00f3n alimenticia es una <strong>cantidad que se paga peri\u00f3dicamente a los hijos para cubrir sus necesidades b\u00e1sicas<\/strong>, como alimentaci\u00f3n, vestimenta, educaci\u00f3n, etc.<\/p>\n<p>Su cuant\u00eda depender\u00e1 de las necesidades de los hijos y de las posibilidades econ\u00f3micas de los padres. En general, se calcula en funci\u00f3n de una serie de criterios como la edad de los hijos, el nivel de vida que ten\u00edan antes del divorcio, los ingresos de los padres, etc.<\/p>\n<h2>5 &#8211; \u00bfC\u00f3mo se reparten los bienes en un proceso de divorcio?<\/h2>\n<p>La repartici\u00f3n de bienes en un proceso de divorcio puede ser un tema complejo. En general, se divide de forma equitativa los bienes comunes del matrimonio, aunque esto puede variar en funci\u00f3n de cada caso. Es importante destacar que no todos los bienes se dividen de la misma forma y que hay algunos bienes que no se incluyen en la liquidaci\u00f3n de bienes comunes.<\/p>\n<h2>6 &#8211; \u00bfEs obligatorio contar con un abogado en un proceso de divorcio?<\/h2>\n<p><strong>S\u00ed, es obligatorio contar con un abogado para realizar el tr\u00e1mite de divorcio. <\/strong><\/p>\n<p>El abogado asesorar\u00e1 a sus clientes en todo el proceso, les informar\u00e1 de sus derechos y obligaciones y les guiar\u00e1 en la toma de decisiones.<\/p>\n<p>Adem\u00e1s, el abogado tambi\u00e9n ser\u00e1 el encargado de redactar y presentar los documentos necesarios para el proceso de divorcio.<\/p>\n<p>Los c\u00f3nyuges <strong>deben estar asistidos de abogado en ejercicio SIEMPRE,<\/strong> ya sea el divorcio contencioso o de mutuo acuerdo.<\/p>\n<ul>\n<li><strong>En el divorcio contencioso<\/strong> cada c\u00f3nyuge estar\u00e1 asistido por su abogado y representado por su procurador.<\/li>\n<li><strong>En el divorcio de mutuo acuerdo<\/strong>, ambos c\u00f3nyuges pueden convenir en ser asistidos por un mismo abogado. Si bien, en este \u00faltimo caso, es esencial que el abogado act\u00fae con absoluta imparcialidad, de lo contrario podr\u00e1n generarse importantes problemas de cara a los efectos del divorcio<\/li>\n<\/ul>\n<h2>7 &#8211; \u00bfCu\u00e1nto tiempo tarda un proceso de divorcio?<\/h2>\n<p>El tiempo que tarda un proceso de divorcio depende de varios factores, como la carga de trabajo del juzgado, la complejidad del caso o el grado de acuerdo entre las partes.<\/p>\n<p>En algunos casos, el proceso puede resolverse en unos pocos meses, mientras que en otros puede durar varios a\u00f1os.<\/p>\n<p>En cualquier caso, <strong>el divorcio de mutuo acuerdo es mucho m\u00e1s r\u00e1pido que el divorcio contencioso.<\/strong><\/p>\n<h3>\u00bfTienes m\u00e1s preguntas sobre el proceso de divorcio?<\/h3>\n<p>No dudes en contactar con nuestro despacho de abogados. Estamos especializados en derecho de familia y estaremos encantados de ayudarte a resolver todas tus dudas y asesorarte en todo el proceso.<\/p>\n<p>Recuerda que un proceso de divorcio puede ser una situaci\u00f3n dif\u00edcil y dolorosa, pero contar con el asesoramiento y la ayuda de un abogado especializado puede hacer que todo sea m\u00e1s f\u00e1cil y llevadero.<\/p>\n<p>En nuestro despacho de abogados, trabajamos para proteger tus derechos y defender tus intereses. <a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/contacto\/\"><strong>\u00a1Cont\u00e1ctanos y deja que te ayudemos en este proceso!<\/strong><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El divorcio es una situaci\u00f3n compleja y estresante, y puede ser dif\u00edcil saber por d\u00f3nde empezar. En este art\u00edculo, responderemos las siete preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio para ayudarte a entender el proceso y c\u00f3mo podemos ayudarte a ti y a tu familia. 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio Son muchas&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":55061,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[17],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Respondemos las siete preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio para ayudarte a entender el proceso y c\u00f3mo podemos ayudarte\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Respondemos las siete preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio para ayudarte a entender el proceso y c\u00f3mo podemos ayudarte\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-27T18:52:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-09T07:31:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Javier Rom\u00e1n\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Javier Rom\u00e1n\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/\"},\"author\":{\"name\":\"Javier Rom\u00e1n\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/a2cc1bf65e6cf8dbe8c9e9ff5e3dfbba\"},\"headline\":\"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio\",\"datePublished\":\"2023-03-27T18:52:36+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-09T07:31:54+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/\"},\"wordCount\":1431,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4.jpg\",\"articleSection\":[\"Derecho Civil\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/\",\"name\":\"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-27T18:52:36+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-09T07:31:54+00:00\",\"description\":\"Respondemos las siete preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio para ayudarte a entender el proceso y c\u00f3mo podemos ayudarte\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080,\"caption\":\"preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio derecho de familia\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\",\"name\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\",\"description\":\"Javier Rom\u00e1n Huerta - Abogado en Zamora\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization\",\"name\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/a2cc1bf65e6cf8dbe8c9e9ff5e3dfbba\",\"name\":\"Javier Rom\u00e1n\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/258cde1ad0c3406aa55c2e296c85dd1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/258cde1ad0c3406aa55c2e296c85dd1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Javier Rom\u00e1n\"},\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/author\/j4v1r8\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio","description":"Respondemos las siete preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio para ayudarte a entender el proceso y c\u00f3mo podemos ayudarte","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio","og_description":"Respondemos las siete preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio para ayudarte a entender el proceso y c\u00f3mo podemos ayudarte","og_url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/","og_site_name":"Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora","article_published_time":"2023-03-27T18:52:36+00:00","article_modified_time":"2023-10-09T07:31:54+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"http:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Javier Rom\u00e1n","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Javier Rom\u00e1n","Tiempo de lectura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/"},"author":{"name":"Javier Rom\u00e1n","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/a2cc1bf65e6cf8dbe8c9e9ff5e3dfbba"},"headline":"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio","datePublished":"2023-03-27T18:52:36+00:00","dateModified":"2023-10-09T07:31:54+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/"},"wordCount":1431,"publisher":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4.jpg","articleSection":["Derecho Civil"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/","name":"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio","isPartOf":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4.jpg","datePublished":"2023-03-27T18:52:36+00:00","dateModified":"2023-10-09T07:31:54+00:00","description":"Respondemos las siete preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio para ayudarte a entender el proceso y c\u00f3mo podemos ayudarte","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#primaryimage","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4.jpg","contentUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4.jpg","width":1920,"height":1080,"caption":"preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio derecho de familia"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/javierromanabogado.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/","name":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta","description":"Javier Rom\u00e1n Huerta - Abogado en Zamora","publisher":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/javierromanabogado.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization","name":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png","contentUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png","width":512,"height":512,"caption":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta"},"image":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/a2cc1bf65e6cf8dbe8c9e9ff5e3dfbba","name":"Javier Rom\u00e1n","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/258cde1ad0c3406aa55c2e296c85dd1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/258cde1ad0c3406aa55c2e296c85dd1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"Javier Rom\u00e1n"},"url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/author\/j4v1r8\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55111"}],"collection":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55111"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55111\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":55277,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55111\/revisions\/55277"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55061"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55111"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=55111"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=55111"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}