{"id":55098,"date":"2023-03-24T20:42:24","date_gmt":"2023-03-24T19:42:24","guid":{"rendered":"https:\/\/javierromanabogado.com\/?page_id=55098"},"modified":"2023-03-24T20:44:40","modified_gmt":"2023-03-24T19:44:40","slug":"blog","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/","title":{"rendered":"Blog"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row full_width=\u00bbstretch_row\u00bb gap=\u00bb15&#8243; equal_height=\u00bbyes\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1679686786168{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00bb][vc_column]<style type=\"text\/css\" data-type=\"the7_shortcodes-inline-css\">.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .post-thumbnail-wrap {\n  width: 75%;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .post-entry-content {\n  width: calc(100% - 75% + 150px);\n  margin-top: 50px;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .no-img .post-entry-content {\n  width: 100%;\n  margin-top: 0;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .project-odd .post-entry-content {\n  margin-left: -150px;\n}\n.rtl .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .project-odd .post-entry-content {\n  margin-right: -150px;\n  margin-left: 0;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .no-img.project-odd .post-entry-content {\n  margin-left: 0;\n}\n.rtl .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .no-img.project-odd .post-entry-content {\n  margin-right: 0;\n  margin-left: 0;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .project-even .post-entry-content {\n  margin-right: -150px;\n}\n.rtl .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .project-even .post-entry-content {\n  margin-left: -150px;\n  margin-right: 0;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .no-img.project-even .post-entry-content {\n  margin-right: 0;\n}\n.rtl .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .no-img.project-even .post-entry-content {\n  margin-left: 0;\n  margin-right: 0;\n}\n@media screen and (max-width: 768px) {\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .project-odd .post-entry-content {\n    left: 0;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.side-overlap-layout-list .project-even .post-entry-content {\n    right: 0;\n  }\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .filter-bg-decoration .filter-categories a.act {\n  color: #fff;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1:not(.mode-masonry) article {\n  margin-top: 50px;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1:not(.mode-masonry) article:first-of-type,\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1:not(.mode-masonry) article.visible.first:not(.product) {\n  margin-top: 0;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.dividers-on:not(.mode-masonry) article {\n  margin-top: 0;\n  padding-top: 50px;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.dividers-on:not(.mode-masonry) article:first-of-type,\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.dividers-on:not(.mode-masonry) article.visible.first:not(.product) {\n  margin-top: 0;\n  padding-top: 0;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .post-thumbnail-wrap {\n  padding: 0px 0px 0px 0px;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.enable-bg-rollover .post-thumbnail-rollover:after {\n  background: -webkit-linear-gradient();\n  background: linear-gradient();\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .gallery-zoom-ico {\n  width: 44px;\n  height: 44px;\n  line-height: 44px;\n  border-radius: 100px;\n  margin: -22px 0 0 -22px;\n  border-width: 0px;\n  color: #ffffff;\n}\n.bottom-overlap-layout-list.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .gallery-zoom-ico {\n  margin-top: -47px;\n}\n.gradient-overlay-layout-list.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .gallery-zoom-ico,\n.content-rollover-layout-list.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .gallery-zoom-ico {\n  margin: 0 0 10px;\n}\n.content-align-center.gradient-overlay-layout-list.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .gallery-zoom-ico,\n.content-align-center.content-rollover-layout-list.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .gallery-zoom-ico {\n  margin: 0 auto 10px;\n}\n.dt-icon-bg-on.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .gallery-zoom-ico {\n  background: rgba(255,255,255,0.3);\n  box-shadow: none;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .gallery-zoom-ico > span,\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .gallery-zoom-ico:before {\n  font-size: 32px;\n  line-height: 44px;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .gallery-zoom-ico > span,\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .gallery-zoom-ico:before {\n  color: #ffffff;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .fancy-date a {\n  background: #ffffff;\n  box-shadow: none;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .fancy-date a * {\n  color: #2d2d2d;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .entry-title,\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.owl-carousel .entry-title {\n  margin-bottom: 10px;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .entry-meta {\n  margin-bottom: 15px;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .portfolio-categories {\n  margin-bottom: 15px;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .entry-excerpt {\n  margin-bottom: 5px;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1:not(.centered-layout-list) .post-entry-content {\n  padding: 25px 30px 30px 30px;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1:not(.centered-layout-list):not(.content-bg-on):not(.mode-list) .no-img .post-entry-content {\n  padding: 0;\n}\n.blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.content-bg-on:not(.classic-layout-list):not(.centered-layout-list) .post-entry-content {\n  background: #f5f5f5;\n  box-shadow: none;\n}\n@media screen and (max-width: 768px) {\n  .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 article {\n    -ms-flex-flow: column nowrap;\n    flex-flow: column nowrap;\n    margin-top: 20px;\n  }\n  .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.dividers-on article {\n    border: none;\n  }\n  .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.content-bg-on.centered-layout-list article {\n    padding: 0;\n  }\n  .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.blog-shortcode.dividers-on article,\n  .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.dividers-on.classic-layout-list article {\n    margin-top: 20px;\n    padding: 0;\n  }\n  .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.blog-shortcode.dividers-on article:first-of-type,\n  .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.dividers-on.classic-layout-list article:first-of-type {\n    padding: 0;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .post-thumbnail-wrap,\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .post-entry-content {\n    width: 100%;\n    margin: 0;\n    top: 0;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .post-thumbnail-wrap {\n    padding: 0;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .post-entry-content:after {\n    display: none;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .project-even .post-thumbnail-wrap,\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.centered-layout-list .post-thumbnail-wrap {\n    -ms-flex-order: 0;\n    order: 0;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.centered-layout-list .post-entry-title-content {\n    -ms-flex-order: 1;\n    order: 1;\n    width: 100%;\n    padding: 20px 20px 0;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1.centered-layout-list .post-entry-content {\n    -ms-flex-order: 2;\n    order: 2;\n    padding-top: 0;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .fancy-categories {\n    top: 10px;\n    left: 10px;\n    bottom: auto;\n    right: auto;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .fancy-date a {\n    top: 10px;\n    right: 10px;\n    left: auto;\n    bottom: auto;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .post-entry-content {\n    padding: 20px;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .entry-title {\n    margin: 3px 0 5px;\n    font-size: 20px;\n    line-height: 26px;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .entry-meta {\n    margin: 5px 0 5px;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .entry-excerpt {\n    margin: 15px 0 0;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .post-details {\n    margin: 5px 0 10px;\n  }\n  #page .blog-shortcode.blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 .post-details.details-type-link {\n    margin-bottom: 2px;\n  }\n}\n<\/style><div class=\"articles-list blog-shortcode mode-list blog-list-shortcode-id-4ed1955080f85a3f045c7b8732e99da1 side-overlap-layout-list content-bg-on jquery-filter scale-img dt-icon-bg-off loading-effect-fade-in\" data-cur-page=\"1\" data-post-limit=\"-1\" data-pagination-mode=\"none\"><article class=\"post project-odd visible post-55290 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-derecho-civil category-17 description-off\" data-name=\"Qu\u00e9 es el IRPH (\u00cdndice de Referencia de Pr\u00e9stamos Hipotecarios)\" data-date=\"2023-10-09T09:30:30+02:00\">\n\n<div class=\"post-thumbnail-wrap\">\n\t<div class=\"post-thumbnail\">\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/que-es-el-irph-indice-de-referencia-de-prestamos-hipotecarios\/\" class=\"post-thumbnail-rollover layzr-bg layzr-bg\" ><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"blog-thumb-lazy-load preload-me lazy-load aspect\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D&#39;http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg&#39;%20viewBox%3D&#39;0%200%20768%20512&#39;%2F%3E\" data-src=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/que-es-el-irph-768x512.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/que-es-el-irph-768x512.jpg 768w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/que-es-el-irph-995x663.jpg 995w\" loading=\"eager\" style=\"--ratio: 768 \/ 512\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" alt=\"qu\u00e9 es el irph banco central\" title=\"que es el irph\" width=\"768\" height=\"512\"  \/><\/a>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\n\n<div class=\"post-entry-content\">\n\n\t<h3 class=\"entry-title\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/que-es-el-irph-indice-de-referencia-de-prestamos-hipotecarios\/\" title=\"Qu\u00e9 es el IRPH (\u00cdndice de Referencia de Pr\u00e9stamos Hipotecarios)\" rel=\"bookmark\">Qu\u00e9 es el IRPH (\u00cdndice de Referencia de Pr\u00e9stamos Hipotecarios)<\/a>\n\t<\/h3>\n\n\t<div class=\"entry-meta\"><span class=\"category-link\"><a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/category\/derecho-civil\/\" >Derecho Civil<\/a><\/span><a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/2023\/10\/09\/\" title=\"9:30 am\" class=\"data-link\" rel=\"bookmark\"><time class=\"entry-date updated\" datetime=\"2023-10-09T09:30:30+02:00\">09\/10\/2023<\/time><\/a><\/div>\n\t<div class=\"entry-excerpt\"><p>En este art\u00edculo vamos a aclarar qu\u00e9 es el IRPH (\u00cdndice de Referencia de Pr\u00e9stamos Hipotecarios) y c\u00f3mo afecta la \u00faltima resoluci\u00f3n del Tribunal de Justicia de la Uni\u00f3n Europea a los prestamos hipotecarios que utilizan el IRPH como \u00edndice de referencia. El inter\u00e9s en pr\u00e9stamos hipotecarios Cuando solicitamos un&hellip;<\/p>\n<\/div>\n\t\n<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/que-es-el-irph-indice-de-referencia-de-prestamos-hipotecarios\/\" class=\"post-details details-type-link\" aria-label=\"Read more about Qu\u00e9 es el IRPH (\u00cdndice de Referencia de Pr\u00e9stamos Hipotecarios)\">Leer m\u00e1s<i class=\"dt-icon-the7-arrow-03\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/a>\n\n<\/div><\/article><article class=\"post project-even visible post-55111 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-derecho-civil category-17 description-off\" data-name=\"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio\" data-date=\"2023-03-27T20:52:36+02:00\">\n\n<div class=\"post-thumbnail-wrap\">\n\t<div class=\"post-thumbnail\">\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/\" class=\"post-thumbnail-rollover layzr-bg layzr-bg\" ><img decoding=\"async\" class=\"blog-thumb-lazy-load preload-me lazy-load aspect\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D&#39;http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg&#39;%20viewBox%3D&#39;0%200%20768%20512&#39;%2F%3E\" data-src=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4-768x512.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4-768x512.jpg 768w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-4-1306x870.jpg 1306w\" loading=\"eager\" style=\"--ratio: 768 \/ 512\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" alt=\"preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio derecho de familia\" title=\"fotos-abogado-derecho (4)\" width=\"768\" height=\"512\"  \/><\/a>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\n\n<div class=\"post-entry-content\">\n\n\t<h3 class=\"entry-title\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/\" title=\"Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio\" rel=\"bookmark\">Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio<\/a>\n\t<\/h3>\n\n\t<div class=\"entry-meta\"><span class=\"category-link\"><a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/category\/derecho-civil\/\" >Derecho Civil<\/a><\/span><a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/2023\/03\/27\/\" title=\"8:52 pm\" class=\"data-link\" rel=\"bookmark\"><time class=\"entry-date updated\" datetime=\"2023-03-27T20:52:36+02:00\">27\/03\/2023<\/time><\/a><\/div>\n\t<div class=\"entry-excerpt\"><p>El divorcio es una situaci\u00f3n compleja y estresante, y puede ser dif\u00edcil saber por d\u00f3nde empezar. En este art\u00edculo, responderemos las siete preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio para ayudarte a entender el proceso y c\u00f3mo podemos ayudarte a ti y a tu familia. 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en&hellip;<\/p>\n<\/div>\n\t\n<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/las-7-preguntas-mas-frecuentes-en-casos-de-divorcio\/\" class=\"post-details details-type-link\" aria-label=\"Read more about Las 7 preguntas m\u00e1s frecuentes en casos de divorcio\">Leer m\u00e1s<i class=\"dt-icon-the7-arrow-03\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/a>\n\n<\/div><\/article><article class=\"post project-odd visible post-55095 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-derecho-civil category-17 description-off\" data-name=\"C\u00f3mo reclamar una deuda impagada: pasos y consejos legales\" data-date=\"2023-03-24T20:36:26+01:00\">\n\n<div class=\"post-thumbnail-wrap\">\n\t<div class=\"post-thumbnail\">\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/como-reclamar-una-deuda-impagada-pasos-y-consejos-legales\/\" class=\"post-thumbnail-rollover layzr-bg layzr-bg\" ><img decoding=\"async\" class=\"blog-thumb-lazy-load preload-me lazy-load aspect\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D&#39;http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg&#39;%20viewBox%3D&#39;0%200%20768%20512&#39;%2F%3E\" data-src=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-2-768x512.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-2-1306x870.jpg 1306w\" loading=\"eager\" style=\"--ratio: 768 \/ 512\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" alt=\"reclamar deuda impagada reclamaci\u00f3n de indemnizaciones\" title=\"fotos-abogado-derecho (2)\" width=\"768\" height=\"512\"  \/><\/a>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\n\n<div class=\"post-entry-content\">\n\n\t<h3 class=\"entry-title\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/como-reclamar-una-deuda-impagada-pasos-y-consejos-legales\/\" title=\"C\u00f3mo reclamar una deuda impagada: pasos y consejos legales\" rel=\"bookmark\">C\u00f3mo reclamar una deuda impagada: pasos y consejos legales<\/a>\n\t<\/h3>\n\n\t<div class=\"entry-meta\"><span class=\"category-link\"><a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/category\/derecho-civil\/\" >Derecho Civil<\/a><\/span><a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/2023\/03\/24\/\" title=\"8:36 pm\" class=\"data-link\" rel=\"bookmark\"><time class=\"entry-date updated\" datetime=\"2023-03-24T20:36:26+01:00\">24\/03\/2023<\/time><\/a><\/div>\n\t<div class=\"entry-excerpt\"><p>Reclamar una deuda impagada puede ser un proceso complicado y frustrante, especialmente si no sabes por d\u00f3nde empezar. En este post, te explicaremos los pasos y consejos legales para que puedas reclamar tu deuda con \u00e9xito y de manera eficiente. Pasos para reclamar una deuda impagada: Podemos resumirlos en estos&hellip;<\/p>\n<\/div>\n\t\n<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/como-reclamar-una-deuda-impagada-pasos-y-consejos-legales\/\" class=\"post-details details-type-link\" aria-label=\"Read more about C\u00f3mo reclamar una deuda impagada: pasos y consejos legales\">Leer m\u00e1s<i class=\"dt-icon-the7-arrow-03\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/a>\n\n<\/div><\/article><article class=\"post project-even visible post-55092 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-derecho-civil category-17 description-off\" data-name=\"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia\" data-date=\"2023-03-24T20:22:30+01:00\">\n\n<div class=\"post-thumbnail-wrap\">\n\t<div class=\"post-thumbnail\">\n\n\t\t\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/\" class=\"post-thumbnail-rollover layzr-bg layzr-bg\" ><img decoding=\"async\" class=\"blog-thumb-lazy-load preload-me lazy-load aspect\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D&#39;http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg&#39;%20viewBox%3D&#39;0%200%20768%20512&#39;%2F%3E\" data-src=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6-768x512.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6-768x512.jpg 768w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/fotos-abogado-derecho-6-1306x870.jpg 1306w\" loading=\"eager\" style=\"--ratio: 768 \/ 512\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" alt=\"partici\u00f3n de una herencia\" title=\"fotos-abogado-derecho (6)\" width=\"768\" height=\"512\"  \/><\/a>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\n\n<div class=\"post-entry-content\">\n\n\t<h3 class=\"entry-title\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/\" title=\"Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia\" rel=\"bookmark\">Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia<\/a>\n\t<\/h3>\n\n\t<div class=\"entry-meta\"><span class=\"category-link\"><a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/category\/derecho-civil\/\" >Derecho Civil<\/a><\/span><a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/2023\/03\/24\/\" title=\"8:22 pm\" class=\"data-link\" rel=\"bookmark\"><time class=\"entry-date updated\" datetime=\"2023-03-24T20:22:30+01:00\">24\/03\/2023<\/time><\/a><\/div>\n\t<div class=\"entry-excerpt\"><p>La partici\u00f3n de una herencia es un tema delicado y complejo que puede generar muchos conflictos familiares. Por eso, es importante conocer todos los detalles sobre este proceso para poder tomar las mejores decisiones en el momento adecuado. En este art\u00edculo, te explicaremos todo lo que debes saber sobre la&hellip;<\/p>\n<\/div>\n\t\n<a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-particion-de-una-herencia\/\" class=\"post-details details-type-link\" aria-label=\"Read more about Todo lo que debes saber sobre la partici\u00f3n de una herencia\">Leer m\u00e1s<i class=\"dt-icon-the7-arrow-03\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/a>\n\n<\/div><\/article><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=\u00bbstretch_row\u00bb gap=\u00bb15&#8243; equal_height=\u00bbyes\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1679686786168{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":9,"parent":0,"menu_order":60,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Blog - Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Blog - Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row full_width=\u00bbstretch_row\u00bb gap=\u00bb15&#8243; equal_height=\u00bbyes\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1679686786168{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-24T19:44:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/law-firm-18.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/\",\"name\":\"Blog - Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/law-firm-18.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-24T19:42:24+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-24T19:44:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/law-firm-18.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/law-firm-18.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1280},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Blog\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\",\"name\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\",\"description\":\"Javier Rom\u00e1n Huerta - Abogado en Zamora\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization\",\"name\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Blog - Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Blog - Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora","og_description":"[vc_row full_width=\u00bbstretch_row\u00bb gap=\u00bb15&#8243; equal_height=\u00bbyes\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1679686786168{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]","og_url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/","og_site_name":"Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora","article_modified_time":"2023-03-24T19:44:40+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1280,"url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/law-firm-18.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/","name":"Blog - Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora","isPartOf":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/law-firm-18.jpg","datePublished":"2023-03-24T19:42:24+00:00","dateModified":"2023-03-24T19:44:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/#primaryimage","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/law-firm-18.jpg","contentUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/law-firm-18.jpg","width":1920,"height":1280},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/blog\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/javierromanabogado.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Blog"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/","name":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta","description":"Javier Rom\u00e1n Huerta - Abogado en Zamora","publisher":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/javierromanabogado.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization","name":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png","contentUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png","width":512,"height":512,"caption":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta"},"image":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/55098"}],"collection":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55098"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/55098\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":55103,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/55098\/revisions\/55103"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55098"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}