{"id":55199,"date":"2023-05-05T19:05:45","date_gmt":"2023-05-05T17:05:45","guid":{"rendered":"https:\/\/javierromanabogado.com\/?page_id=55199"},"modified":"2023-06-29T17:00:06","modified_gmt":"2023-06-29T15:00:06","slug":"tu-abogado-en-zamora","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/","title":{"rendered":"Abogado en Zamora"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row content_placement=\u00bbmiddle\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1683305269865{padding-top: 55px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00bb][vc_column][vc_row_inner equal_height=\u00bbyes\u00bb content_placement=\u00bbmiddle\u00bb][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1685717983283{background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}\u00bb]<style type=\"text\/css\" data-type=\"the7_shortcodes-inline-css\">.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-ab8181149c38d0c9cf9f515d3fa11567.enable-bg-rollover .rollover i,\n.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-ab8181149c38d0c9cf9f515d3fa11567.enable-bg-rollover .rollover-video i {\n  background: -webkit-linear-gradient();\n  background: linear-gradient();\n}\n.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-ab8181149c38d0c9cf9f515d3fa11567 .rollover-icon {\n  font-size: 32px;\n  color: #ffffff;\n  min-width: 44px;\n  min-height: 44px;\n  line-height: 44px;\n  border-radius: 100px;\n  border-style: solid;\n  border-width: 0px;\n}\n.dt-icon-bg-on.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-ab8181149c38d0c9cf9f515d3fa11567 .rollover-icon {\n  background: rgba(255,255,255,0.3);\n  box-shadow: none;\n}\n<\/style><div class=\"shortcode-single-image-wrap shortcode-single-image-ab8181149c38d0c9cf9f515d3fa11567 alignnone  enable-bg-rollover dt-icon-bg-off\" style=\"margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; width:400px;\"><div class=\"shortcode-single-image\"><div class=\"fancy-media-wrap  layzr-bg\" style=\"border-radius:1000px;\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"preload-me lazy-load aspect\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D&#39;http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg&#39;%20viewBox%3D&#39;0%200%20400%20400&#39;%2F%3E\" data-src=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/javier-roman-abogado-400x400.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/javier-roman-abogado-400x400.jpg 400w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/javier-roman-abogado.jpg 744w\" loading=\"eager\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" width=\"400\" height=\"400\"  data-dt-location=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/javier-roman-abogado\/javier-roman-abogado-2\/\" style=\"--ratio: 400 \/ 400;border-radius:1000px;\" alt=\"javier rom\u00e1n abogado zamora\" \/><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1575390506246{margin-top: 30px !important;margin-bottom: 30px !important;}\u00bb]<div id=\"ultimate-heading-727367a87d9926a49\" class=\"uvc-heading ult-adjust-bottom-margin ultimate-heading-727367a87d9926a49 uvc-1929  uvc-heading-default-font-sizes\" data-hspacer=\"no_spacer\"  data-halign=\"left\" style=\"text-align:left\"><div class=\"uvc-heading-spacer no_spacer\" style=\"top\"><\/div><div class=\"uvc-main-heading ult-responsive\"  data-ultimate-target='.uvc-heading.ultimate-heading-727367a87d9926a49 h3'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}' ><h3 style=\"font-weight:bold;color:#b29e84;margin-bottom:20px;\">Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta<\/h3><\/div><\/div>[vc_column_text]\u00a1\u00a1Hola!!&#8230; Me presento&#8230; Soy Javier Rom\u00e1n, me licenci\u00e9 en Derecho por la Universidad de Salamanca en el a\u00f1o 1987, despu\u00e9s estuve unos a\u00f1os opositando a notar\u00edas, lo que me permiti\u00f3 adquirir un conocimiento del Derecho Civil que dif\u00edcilmente podr\u00eda haber obtenido de otra manera. Tras completar mi formaci\u00f3n jur\u00eddica en Madrid, quise aprovechar mis conocimientos en Derecho Civil, por lo que decid\u00ed especializarme en esta rama del derecho, colegi\u00e1ndome finalmente como abogado en Zamora, el a\u00f1o 1998. Desde esa fecha y a lo largo de m\u00e1s de 25 a\u00f1os he venido ejerciendo la abogac\u00eda principalmente en dicha ciudad, aunque tambi\u00e9n en otras como Salamanca, Valladolid, Madrid etc.<\/p>\n<p>En todo este tiempo he trabajado en muchos y muy diversos casos, buscando siempre la mejor soluci\u00f3n a los problemas de mis clientes, poniendo a su disposici\u00f3n todos mis conocimientos y ayuda de forma que se sintiesen c\u00f3modos, seguros y bien asesorados desde el momento en que entran por la puerta de nuestro despacho.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00bbstretch_row\u00bb content_placement=\u00bbmiddle\u00bb bg_type=\u00bbbg_color\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1683305255666{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 55px !important;}\u00bb bg_color_value=\u00bb#f5f5f5&#8243;][vc_column][vc_row_inner equal_height=\u00bbyes\u00bb content_placement=\u00bbmiddle\u00bb el_class=\u00bbphone-reverse-col\u00bb][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1575390506246{margin-top: 30px !important;margin-bottom: 30px !important;}\u00bb]<div id=\"ultimate-heading-970667a87d9926a86\" class=\"uvc-heading ult-adjust-bottom-margin ultimate-heading-970667a87d9926a86 uvc-9731  uvc-heading-default-font-sizes\" data-hspacer=\"no_spacer\"  data-halign=\"left\" style=\"text-align:left\"><div class=\"uvc-heading-spacer no_spacer\" style=\"top\"><\/div><div class=\"uvc-main-heading ult-responsive\"  data-ultimate-target='.uvc-heading.ultimate-heading-970667a87d9926a86 h3'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}' ><h3 style=\"font-weight:bold;color:#b29e84;margin-bottom:20px;\">Francisco Javier Rom\u00e1n Soler<\/h3><\/div><div class=\"uvc-sub-heading ult-responsive\"  data-ultimate-target='.uvc-heading.ultimate-heading-970667a87d9926a86 .uvc-sub-heading '  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:30px;mobile_landscape:24px;\",\"line-height\":\"desktop:40px;mobile_landscape:34px;\"}'  style=\"font-weight:bold;color:#253439;margin-bottom:30px;\">Asesor\u00eda legal en Zamora<\/div><\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<div class=\"flex flex-grow flex-col gap-3\">\n<div class=\"min-h-[20px] flex flex-col items-start gap-4 whitespace-pre-wrap\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert dark\">\n<p>Os presento a mi hijo Javier, \u00e9l se gradu\u00f3 en Burgos en 2022. Su incorporaci\u00f3n al despacho nos ha permitido ampliar nuestra oferta de servicios, adem\u00e1s de mejorar la atenci\u00f3n que ofrecemos a nuestros clientes.<\/p>\n<p>Con \u00e9l a mi lado, hemos logrado combinar la experiencia y sabidur\u00eda adquiridas durante a\u00f1os con la energ\u00eda y frescura que solo los j\u00f3venes pueden aportar.<\/p>\n<p>Si est\u00e1s buscando un equipo de abogados con experiencia, energ\u00eda y eficacia no dudes en contactarnos. \u00a1Estaremos encantados de ayudarte!<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"flex justify-between\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center justify-center mt-2 gap-3 md:gap-4 lg:gap-1 lg:absolute lg:top-0 lg:translate-x-full lg:right-0 lg:mt-0 lg:pl-2 visible\"><\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1685718013117{background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}\u00bb]<style type=\"text\/css\" data-type=\"the7_shortcodes-inline-css\">.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-d4e975cb5b4de2a6cc232d4e2405f426.enable-bg-rollover .rollover i,\n.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-d4e975cb5b4de2a6cc232d4e2405f426.enable-bg-rollover .rollover-video i {\n  background: -webkit-linear-gradient();\n  background: linear-gradient();\n}\n.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-d4e975cb5b4de2a6cc232d4e2405f426 .rollover-icon {\n  font-size: 32px;\n  color: #ffffff;\n  min-width: 44px;\n  min-height: 44px;\n  line-height: 44px;\n  border-radius: 100px;\n  border-style: solid;\n  border-width: 0px;\n}\n.dt-icon-bg-on.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-d4e975cb5b4de2a6cc232d4e2405f426 .rollover-icon {\n  background: rgba(255,255,255,0.3);\n  box-shadow: none;\n}\n<\/style><div class=\"shortcode-single-image-wrap shortcode-single-image-d4e975cb5b4de2a6cc232d4e2405f426 alignnone  enable-bg-rollover dt-icon-bg-off\" style=\"margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; width:400px;\"><div class=\"shortcode-single-image\"><div class=\"fancy-media-wrap  layzr-bg\" style=\"border-radius:1000px;\"><img decoding=\"async\" class=\"preload-me lazy-load aspect\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D&#39;http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg&#39;%20viewBox%3D&#39;0%200%20400%20400&#39;%2F%3E\" data-src=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/javier-hijo-400x400.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/javier-hijo-400x400.jpg 400w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/javier-hijo.jpg 700w\" loading=\"eager\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" width=\"400\" height=\"400\"  data-dt-location=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/javier-hijo\/\" style=\"--ratio: 400 \/ 400;border-radius:1000px;\" alt=\"\" \/><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00bbstretch_row\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1678894062133{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 85px !important;background-color: #253439 !important;}\u00bb][vc_column offset=\u00bbvc_col-lg-offset-2 vc_col-lg-8 vc_col-md-offset-2 vc_col-md-8 vc_col-sm-offset-0 vc_col-xs-12&#8243;]<div id=\"ultimate-heading-464367a87d992717c\" class=\"uvc-heading ult-adjust-bottom-margin ultimate-heading-464367a87d992717c uvc-1229  uvc-heading-default-font-sizes\" data-hspacer=\"no_spacer\"  data-halign=\"center\" style=\"text-align:center\"><div class=\"uvc-heading-spacer no_spacer\" style=\"top\"><\/div><div class=\"uvc-main-heading ult-responsive\"  data-ultimate-target='.uvc-heading.ultimate-heading-464367a87d992717c h2'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}' ><h2 style=\"font-weight:bold;color:#ffffff;margin-bottom:15px;\">\u00a1No lo dudes m\u00e1s y cont\u00e1ctanos hoy mismo!<\/h2><\/div><div class=\"uvc-sub-heading ult-responsive\"  data-ultimate-target='.uvc-heading.ultimate-heading-464367a87d992717c .uvc-sub-heading '  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"font-weight:normal;color:rgba(255,255,255,0.7);margin-bottom:30px;\"><\/p>\n<div class=\"flex flex-grow flex-col gap-3\">\n<div class=\"min-h-[20px] flex flex-col items-start gap-4 whitespace-pre-wrap\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert dark\">\n<p>Si necesitas un abogado en Zamora con experiencia, y eficaz en la defensa de tus intereses, est\u00e1s en el lugar adecuado. En nuestro despacho, te ofrecemos un servicio personalizado y adaptado a tus necesidades. \u00a1Estamos aqu\u00ed para ayudarte!<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"flex justify-between\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center justify-center mt-2 gap-3 md:gap-4 lg:gap-1 lg:absolute lg:top-0 lg:translate-x-full lg:right-0 lg:mt-0 lg:pl-2 visible\"><\/div>\n<\/div>\n<p><\/div><\/div><style type=\"text\/css\" data-type=\"the7_shortcodes-inline-css\">#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9 {\n  border-radius: 100px;\n  font-size: 16px;\n  line-height: 18px;\n}\n.btn-shadow#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9 {\n  box-shadow: 0 1px 6px rgba(0,0,0,0.12);\n  transition: box-shadow 0.2s ease-out, opacity 0.45s;\n}\n.btn-shadow#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9:hover {\n  box-shadow: 0 5px 11px 0 rgba(0,0,0,0.18), 0 4px 15px 0 rgba(0,0,0,0.15);\n}\n.btn-3d#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9:hover {\n  box-shadow: 0px 2px 0px 0px rgba(224,224,224,0.05);\n}\n.btn-flat#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9 {\n  box-shadow: none;\n}\n.btn-flat#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9:hover {\n  box-shadow: none;\n}\n#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9.ico-right-side > i {\n  margin-right: 0px;\n  margin-left: 8px;\n}\n#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9 > i {\n  margin-right: 8px;\n  font-size: 16px;\n}\n#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9:not(:hover) {\n  border-width: 3px;\n  border-color: rgba(255,255,255,0.3) !important;\n  color: #ffffff;\n  background: none !important;\n  padding: 16px 10px 16px 10px;\n}\n#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9:not(:hover) * {\n  color: #ffffff;\n}\n#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9:hover {\n  border-width: 3px;\n  border-color: rgba(255,255,255,0.45) !important;\n  color: #ffffff;\n  background: rgba(255,255,255,0.05) !important;\n  padding: 16px 10px 16px 10px;\n}\n#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9:hover * {\n  color: #ffffff;\n}\n#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9.ico-right-side > i {\n  margin-right: 0px;\n  margin-left: 8px;\n}\n#default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9 > i {\n  margin-right: 8px;\n}\n<\/style><div class=\"btn-align-center\"><a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/contacto\/\" class=\"default-btn-shortcode dt-btn link-hover-off ico-right-side btn-flat \" id=\"default-btn-582ba8a5dcee5ef7e5d4d2a526ed11a9\" style=\"width:240px;\" title=\"Contacto\"><span>\u00a1Contacta ahora!<\/span><i class=\"icomoon-the7-font-the7-arrow-09\"><\/i><\/a><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00bbstretch_row\u00bb equal_height=\u00bbyes\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1575377882611{padding-top: 70px !important;padding-bottom: 70px !important;background-color: rgba(0,0,0,0.04) !important;*background-color: rgb(0,0,0) !important;}\u00bb][vc_column]<div id=\"ultimate-heading-988967a87d9927283\" class=\"uvc-heading ult-adjust-bottom-margin ultimate-heading-988967a87d9927283 uvc-4549 \" data-hspacer=\"no_spacer\"  data-halign=\"center\" style=\"text-align:center\"><div class=\"uvc-heading-spacer no_spacer\" style=\"top\"><\/div><div class=\"uvc-main-heading ult-responsive\"  data-ultimate-target='.uvc-heading.ultimate-heading-988967a87d9927283 h2'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:50px;\",\"line-height\":\"desktop:60px;\"}' ><h2 style=\"--font-weight:theme;margin-bottom:10px;\">POR QU\u00c9 ESCOGERNOS<\/h2><\/div><div class=\"uvc-sub-heading ult-responsive\"  data-ultimate-target='.uvc-heading.ultimate-heading-988967a87d9927283 .uvc-sub-heading '  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:18px;\",\"line-height\":\"desktop:28px;\"}'  style=\"font-weight:normal;margin-bottom:35px;\">Nuestro trabajo se basa en la <span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>regla de las 3 E:<\/strong><\/span><\/p>\n<p><\/div><\/div>[vc_row_inner equal_height=\u00bbyes\u00bb gap=\u00bb30&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1575373349723{padding-right: 25px !important;padding-left: 25px !important;}\u00bb][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1575395579053{padding-top: 50px !important;padding-right: 10% !important;padding-bottom: 50px !important;padding-left: 10% !important;background-color: #ffffff !important;}\u00bb]<style type=\"text\/css\" data-type=\"the7_shortcodes-inline-css\">.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-e4846292ff1b2b03aef6189b99f322af.enable-bg-rollover .rollover i,\n.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-e4846292ff1b2b03aef6189b99f322af.enable-bg-rollover .rollover-video i {\n  background: -webkit-linear-gradient();\n  background: linear-gradient();\n}\n.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-e4846292ff1b2b03aef6189b99f322af .rollover-icon {\n  font-size: 32px;\n  color: #ffffff;\n  min-width: 44px;\n  min-height: 44px;\n  line-height: 44px;\n  border-radius: 100px;\n  border-style: solid;\n  border-width: 0px;\n}\n.dt-icon-bg-on.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-e4846292ff1b2b03aef6189b99f322af .rollover-icon {\n  background: rgba(255,255,255,0.3);\n  box-shadow: none;\n}\n<\/style><div class=\"shortcode-single-image-wrap shortcode-single-image-e4846292ff1b2b03aef6189b99f322af alignnone  vc_custom_1686223696242 enable-bg-rollover dt-icon-bg-off\" ><div class=\"shortcode-single-image\"><div class=\"fancy-media-wrap  layzr-bg\" style=\"\"><img decoding=\"async\" class=\"preload-me lazy-load aspect\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D&#39;http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg&#39;%20viewBox%3D&#39;0%200%20300%20300&#39;%2F%3E\" data-src=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/quienes-somos-3-300x300.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/quienes-somos-3-300x300.jpg 300w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/quienes-somos-3-600x600.jpg 600w\" loading=\"eager\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" width=\"300\" height=\"300\"  data-dt-location=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/quienes-somos-3\/\" style=\"--ratio: 300 \/ 300;\" alt=\"\" \/><\/div><\/div><\/div>[vc_toggle title=\u00bbEXPERIENCIA\u00bb style=\u00bbround_outline\u00bb size=\u00bblg\u00bb custom_use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb use_custom_heading=\u00bbtrue\u00bb]Mi experiencia en el <a href=\"https:\/\/es.linkedin.com\/in\/francisco-javier-rom%C3%A1n-huerta-31564565\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ejercicio de la abogac\u00eda<\/a> se remonta a <strong>varios a\u00f1os<\/strong>, durante los cuales he tenido la oportunidad de trabajar con una<strong> gran variedad de casos y clientes.<\/strong><\/p>\n<p>Esta experiencia me ha permitido desarrollar una<strong> visi\u00f3n global y amplia del derecho.<\/strong> Adem\u00e1s, me ha brindado la oportunidad de aprender de cada caso y mejorar mi habilidad para enfrentar nuevos desaf\u00edos.[\/vc_toggle][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1575395583553{padding-top: 50px !important;padding-right: 10% !important;padding-bottom: 50px !important;padding-left: 10% !important;background-color: #ffffff !important;}\u00bb]<style type=\"text\/css\" data-type=\"the7_shortcodes-inline-css\">.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-e45678142fee95c80d8ea1ebb0c096e6.enable-bg-rollover .rollover i,\n.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-e45678142fee95c80d8ea1ebb0c096e6.enable-bg-rollover .rollover-video i {\n  background: -webkit-linear-gradient();\n  background: linear-gradient();\n}\n.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-e45678142fee95c80d8ea1ebb0c096e6 .rollover-icon {\n  font-size: 32px;\n  color: #ffffff;\n  min-width: 44px;\n  min-height: 44px;\n  line-height: 44px;\n  border-radius: 100px;\n  border-style: solid;\n  border-width: 0px;\n}\n.dt-icon-bg-on.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-e45678142fee95c80d8ea1ebb0c096e6 .rollover-icon {\n  background: rgba(255,255,255,0.3);\n  box-shadow: none;\n}\n<\/style><div class=\"shortcode-single-image-wrap shortcode-single-image-e45678142fee95c80d8ea1ebb0c096e6 alignnone  vc_custom_1686223721524 enable-bg-rollover dt-icon-bg-off\" ><div class=\"shortcode-single-image\"><div class=\"fancy-media-wrap  layzr-bg\" style=\"\"><img decoding=\"async\" class=\"preload-me lazy-load aspect\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D&#39;http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg&#39;%20viewBox%3D&#39;0%200%20300%20300&#39;%2F%3E\" data-src=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/quienes-somos-2-300x300.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/quienes-somos-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/quienes-somos-2-600x600.jpg 600w\" loading=\"eager\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" width=\"300\" height=\"300\"  data-dt-location=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/quienes-somos-2\/\" style=\"--ratio: 300 \/ 300;\" alt=\"\" \/><\/div><\/div><\/div>[vc_toggle title=\u00bbESPECIALIZACI\u00d3N\u00bb style=\u00bbround_outline\u00bb size=\u00bblg\u00bb custom_use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb use_custom_heading=\u00bbtrue\u00bb]Mi especializaci\u00f3n en el <a href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/servicios\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>derecho civil<\/strong> <\/a>me permite ofrecer un <strong>servicio de calidad y personalizado<\/strong>, adapt\u00e1ndome a las necesidades espec\u00edficas de cada cliente.<\/p>\n<p>Mi conocimiento del derecho civil permite ofrecer una amplia gama de servicios a nuestros clientes sin perder calidad en el trabajo. Asimismo, <strong>la especializaci\u00f3n me permite conocer en profundidad cada caso<\/strong>, lo que se traduce en una mayor eficacia en la resoluci\u00f3n de los asuntos.[\/vc_toggle][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1575395588583{padding-top: 50px !important;padding-right: 10% !important;padding-bottom: 50px !important;padding-left: 10% !important;background-color: #ffffff !important;}\u00bb]<style type=\"text\/css\" data-type=\"the7_shortcodes-inline-css\">.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-3b1c294041211f428388464fc9013b6f.enable-bg-rollover .rollover i,\n.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-3b1c294041211f428388464fc9013b6f.enable-bg-rollover .rollover-video i {\n  background: -webkit-linear-gradient();\n  background: linear-gradient();\n}\n.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-3b1c294041211f428388464fc9013b6f .rollover-icon {\n  font-size: 32px;\n  color: #ffffff;\n  min-width: 44px;\n  min-height: 44px;\n  line-height: 44px;\n  border-radius: 100px;\n  border-style: solid;\n  border-width: 0px;\n}\n.dt-icon-bg-on.shortcode-single-image-wrap.shortcode-single-image-3b1c294041211f428388464fc9013b6f .rollover-icon {\n  background: rgba(255,255,255,0.3);\n  box-shadow: none;\n}\n<\/style><div class=\"shortcode-single-image-wrap shortcode-single-image-3b1c294041211f428388464fc9013b6f alignnone  vc_custom_1686223732210 enable-bg-rollover dt-icon-bg-off\" ><div class=\"shortcode-single-image\"><div class=\"fancy-media-wrap  layzr-bg\" style=\"\"><img decoding=\"async\" class=\"preload-me lazy-load aspect\" src=\"data:image\/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D&#39;http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg&#39;%20viewBox%3D&#39;0%200%20300%20300&#39;%2F%3E\" data-src=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/quienes-somos-1-300x300.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/quienes-somos-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/quienes-somos-1-600x600.jpg 600w\" loading=\"eager\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" width=\"300\" height=\"300\"  data-dt-location=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/quienes-somos-1\/\" style=\"--ratio: 300 \/ 300;\" alt=\"\" \/><\/div><\/div><\/div>[vc_toggle title=\u00bbEFICACIA\u00bb style=\u00bbround_outline\u00bb size=\u00bblg\u00bb custom_use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb use_custom_heading=\u00bbtrue\u00bb]La eficacia es uno de los principales valores que rigen mi trabajo como abogado. Me aseguro de <strong>aplicar las soluciones m\u00e1s adecuadas y eficientes en cada caso<\/strong>, para alcanzar los objetivos deseados.<\/p>\n<p>Para ello, busco<strong> trabajar de forma ordenada y planificada<\/strong>, teniendo en cuenta los recursos y tiempos disponibles. Asimismo, mantengo una <strong>comunicaci\u00f3n cercana y transparente con el cliente,<\/strong> para mantenerlo informado en todo momento del progreso de su caso.[\/vc_toggle][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row content_placement=\u00bbmiddle\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1683305269865{padding-top: 55px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00bb][vc_column][vc_row_inner equal_height=\u00bbyes\u00bb content_placement=\u00bbmiddle\u00bb][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1685717983283{background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1575390506246{margin-top: 30px !important;margin-bottom: 30px !important;}\u00bb][vc_column_text]\u00a1\u00a1Hola!!&#8230; Me presento&#8230; Soy Javier Rom\u00e1n, me licenci\u00e9 en Derecho por la Universidad de Salamanca en el a\u00f1o 1987, despu\u00e9s estuve unos a\u00f1os opositando a notar\u00edas, lo que me permiti\u00f3 adquirir un conocimiento&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1205,"parent":0,"menu_order":60,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abogado en Zamora - Javier Rom\u00e1n Huerta<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Soy Javier Rom\u00e1n Huerta, abogado en Zamora y junto a mi hijo Javier Rom\u00e1n Soler, formamos un equipo legal con experiencia, energ\u00eda y eficacia.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abogado en Zamora - Javier Rom\u00e1n Huerta\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Soy Javier Rom\u00e1n Huerta, abogado en Zamora y junto a mi hijo Javier Rom\u00e1n Soler, formamos un equipo legal con experiencia, energ\u00eda y eficacia.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-29T15:00:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/\",\"name\":\"Abogado en Zamora - Javier Rom\u00e1n Huerta\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1.png\",\"datePublished\":\"2023-05-05T17:05:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-29T15:00:06+00:00\",\"description\":\"Soy Javier Rom\u00e1n Huerta, abogado en Zamora y junto a mi hijo Javier Rom\u00e1n Soler, formamos un equipo legal con experiencia, energ\u00eda y eficacia.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1.png\",\"width\":1280,\"height\":720,\"caption\":\"abogado en zamora\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abogado en Zamora\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\",\"name\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\",\"description\":\"Javier Rom\u00e1n Huerta - Abogado en Zamora\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization\",\"name\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abogado en Zamora - Javier Rom\u00e1n Huerta","description":"Soy Javier Rom\u00e1n Huerta, abogado en Zamora y junto a mi hijo Javier Rom\u00e1n Soler, formamos un equipo legal con experiencia, energ\u00eda y eficacia.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abogado en Zamora - Javier Rom\u00e1n Huerta","og_description":"Soy Javier Rom\u00e1n Huerta, abogado en Zamora y junto a mi hijo Javier Rom\u00e1n Soler, formamos un equipo legal con experiencia, energ\u00eda y eficacia.","og_url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/","og_site_name":"Javier Rom\u00e1n - Abogado en Zamora","article_modified_time":"2023-06-29T15:00:06+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"http:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/","name":"Abogado en Zamora - Javier Rom\u00e1n Huerta","isPartOf":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1.png","datePublished":"2023-05-05T17:05:45+00:00","dateModified":"2023-06-29T15:00:06+00:00","description":"Soy Javier Rom\u00e1n Huerta, abogado en Zamora y junto a mi hijo Javier Rom\u00e1n Soler, formamos un equipo legal con experiencia, energ\u00eda y eficacia.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/#primaryimage","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1.png","contentUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1.png","width":1280,"height":720,"caption":"abogado en zamora"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/tu-abogado-en-zamora\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/javierromanabogado.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abogado en Zamora"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#website","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/","name":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta","description":"Javier Rom\u00e1n Huerta - Abogado en Zamora","publisher":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/javierromanabogado.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#organization","name":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png","contentUrl":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cropped-favicon-javier.png","width":512,"height":512,"caption":"Francisco Javier Rom\u00e1n Huerta"},"image":{"@id":"https:\/\/javierromanabogado.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/55199"}],"collection":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55199"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/55199\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":55286,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/55199\/revisions\/55286"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1205"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/javierromanabogado.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55199"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}